有冇清呢三日都飲早茶。。。

好撚濟

飲茶點會滯。

又無人叫你食咁多

10點先飲
午飯直情係冇得食 點可以唔食野

平時冇飲開早茶
呢幾日一飲完就要番屋企痾
間間酒樓都係咁 啲野又油又污糟

每逢拜年都飲

奶皇包

爭比錢

無利是練膽大法

人地話比 我梗係話ok

狗來的